熱血鳳凰計劃搵笨柒

兩次講座收人$500，上次搞完壇野，相又無張，內容又無、得D空泛構思，點樣幫抗爭者重過新生？收得人5舊水，只係供應茶點，狼唔狼死阿

屌你老母臭閪，既然抗爭者係受港共政府逼害，當然要問政府拎錢搞社企幫助佢地更生。3百萬可以用3年，之後自負盈虧。

不過首要條件係非牟利機構，熱血公民點樣cap到水阿，當然要用抗爭者名義，向你荷包打主意

老千起個雞棚好辛苦架。

柏洋出返嚟嗱？

出返黎加入老千行列 ，不過希望佢早日醒覺

非牟利機構已經fail

Sorry，原來連茶點都無 ，得個爛鳩襟章

而家公益少年團呀？

跟馮檢基學野啦，佢搞民生真係有一手

栢洋

坐埋監仲未醒

就係坐完先醒,唔想比人昆最好就係做昆人嗰個,有錢齊齊搵

比5舊水聽佢個計劃

咁有合理懷疑，點解鄭松泰唔幫毓民聯絡班義士，原來又係為cap水

扣除開支? 即係要扣幾多? 條數會唔會公開先?

柏洋有光環可以做旗主

去股東週年大會好過啦

起馬有野食又免費

毓民講到係松泰唔再聯絡佢地喎

毓民之前幫過班義士籌款，而且中間冇抽水

你唔坐監，我邊有錢？我冇錢，咁點養你呀？！

姐係好似幫柏洋手籌款咁渣嘛
籌返幾萬到十幾萬
再拎返幾百蚊出黎幫佢
其他咪手續費

完全合理呀

開支大約$460, 已包鳩達兩公婆未來4次去旅行洗費!

仲做旗主, 緊係出黎選議員同蟲泰拍住上啦

課金